點解個個fg 點 20K

想問係咪真
明明識好多人都無咁高

上連登睇，就有。可以再高d

連登仔個個過百萬年薪

20K? 50K先真wo

克警都20

有幾難..
譚仔阿姐都16k
渣九巴都24k啦..
依家香港入息中位數18k喎..

Fg無20k 唔好講出黎
會比人笑架

有相關intern 經驗加睇你咩科

認真問普通商科機會大唔大

唔清楚, 我唔係讀呢科. 等其他巴打答你

有fd未grad過20k

平均 15K 左右 （我個名）

淨係睇月薪有意思咩
有啲一星期返足六日先有20k
咁你寧願19k 5日工作定20k六日

我16.5

FG 21k 5日 少ot

cv寫有上連登會自動50k

做邊行呀？

甩p 又加30k

基本野20k好少

認真答你 我商科fg 20k

講多少少？

銀行gt 有2年intern experience
廢U但1st hon

勁... 我當年hku grad都無呢個數
不過呢幾年係咪fg人工普遍高咗

應該係啦 以外出面人工低嘅Big4好似都15.5k Lu

兩公婆一人25k 都買到舊樓自住

自己睇下d 結婚租定買咪知

以往出名* 手殘

而家咩集友銀行既gt都開到20k
基本上你8大商科搵20k冇問題
工程個d搵食科更加唔洗講
可能文科或者晒銀時仲係窄窄地 要3大入到d大公司做mt或者政府先有 但我覺得而家mt既headcount其實都多左
講真其實而家算係幾好撈

物以類聚，人以群分

一個唔覺意入到d大行mt已經30k

應該得真MT PROGRAM有
其他好多得13-15K

1ST HON都做GT
你叫其他同學仔點

20k叫高？連登50k先係入門

睇行業，有啲行業fg無可能20k
有啲行業20k係bottom line

工程仔 2.2 hon 廢u
去左寫曲 20k

1st hon包你做到MT?廿年前就得嘅

三大文科lm
番緊MT，計埋B仔 ~30k
一大堆同科番緊政府工，有啲做緊big 4
感覺而家市道真係算幾好
聽過有friend 19K 都reject offer

邊行

好快會有it9入嚟話你地吹水

係

警察人工都 24k
你大學畢業人工都低過你哋日日恥笑嘅毅進仔？
Fg冇20k仲好意思入黎自我安慰？
爭氣啲喇

哇，識人讀完 Master 人工都無 二萬
連登真係個個精英
我都係出返去

集友GT 都有20K, 似乎銀行工人工真係幾高.....

AGGER

過幾年你就知
20K咁撚少

淨係睇fg中位數人工十幾k然後打飛機覺得自己人工唔錯?

1.睇讀咩科，冇人叫你讀垃圾科
2.睇際遇

濕鳩BBA，你份人唔係太on9，即使普普通通個種
30歲出頭基本都30K喇

24K散仔就收返埋喇
注定成世都冇得升 成世人做細
仲未計要返幾十年shift

揀得垃圾科個班 又要係到怨低人工
想點

所以咪話
又要讀垃圾科又要怨低人工係咩心態
你讀個日就預左架喇

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

借個位po

點解我fg個陣無20k

24k買撚埋你個良知呀

邊間mt

19FG?

24k就肯做機械狗
你人格真係低廉
果然係天生就適合做狗

做克警心入面真係有條刺
有50k都唔做

佢24k之餘仲可以打撚柒你啵

做咗年半嘢先過20k

20k 基本來 低過係香港生存唔到

係呀 仲可以受萬眾廢老愛戴
得閒又可以去守下公廁
平日就抄下牌咁
真係世紀筍工
正牌爛仔好嘢

唔洗聽連登仔9up
留得言都一定過20k 仲會好自豪咁笑人
但實情就有大多數under 20k 你睇下d 大學graduate survey就知
所以係連登問人工 唔可以作準

aco 都大把連登大學生9沖就知

fg 71k

唉 19k civil jai

其實以依家物價嚟講，20k真係好正常

fg 700k

連登問月薪

睇你做邊行
我有朋友做media 30幾歲都冇20k
連登仔唔知點解個個都出類拔萃
同我身邊圈子好唔同

其實係，無20都接近20，
仲記得上年fg搵到第一份工20k，以為自己都算高可以威威，
點知出席中學同學飯局，好多都有，無20都18、19，連中學畢業直接出黎做左4年野都升到差不多有20k

我當堂縮返入老母個閪到

大學仲犀利，坐底20最高26

18 FG
係MNC，亦算係行業龍頭，不過唔會係普通消費者接觸到

所以一定係連登仔吹水啦

哩個年頭我諗無4xK+都唔叫好路數，啲MT program嚟嚟去去28K講到明日之星咁起薪都唔及ibank打雜30K，咁打雜又無前途唔應該計。做tech叫好啲，計返就等於要有四字頭起薪，而且極缺人，top 2 BB都聽過人呻請唔到人、做乜無人返，根本係free lunch

機會唔大，除非你試過係同一間公司做過intern

同連登垃圾圍爐真係最開心 乜年薪過百萬 反正都係吹 我日薪過億添

Ibank fg mt 30k above

專業人士咪有

個首期點儲
同女朋友加埋60K係地產舖望門輕嘆

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

行業＞興趣＞學校名
呢個遊戲反而班考試叻嘅唔識玩

唔洗專業能力做下paper work，hea做又好認真又好，十幾年就3xk

無專業資格，出去私人市場隨時做十幾年都無20k，仲要裁員

不過好多Fg入咗西位唔夠幾日就賠錢

依家bank mt 20-30k起跳
做下ibank back office已經30k
front office係50-60k都有

20k真係已經算少

其實睇MAJOR。
唔同MAJOR撈埋一齊講冇乜意義。
傳統好搵食的科唔講
ENGINE, IT 既話基本上都有20K以上。

得喇知你搵得多喇

上面已經有人話你吹水

班廢物讀埋啲廢科又唔肯接受現實
就話人吹水

根本就係
上面班傻仔自己讀廢科又要眼紅人話人吹水
想點？

收皮啦 大吧啦 入親big 4咪冇20k fg 囉

真心求教點做到

fg 16k
三個月後公司加人工順便加埋
加到19k
之後上司叫我試下做下另一個post 既野
試完ok 轉post
19>24k

一年都無
不過假期啲客會煩鳩你

50k 5天

想問下各位巴打絲打 而家有兩個offer想知點揀

1. 細公司 假MT
14K 11AL 9-6
無雙糧有花紅
要打卡遲到扣錢
一日病假都要醫生紙
話就話4年升AM
翻工車程: 1個鐘

2. 大公司 普通文職
14.5K 17AL 9-6
有雙糧無花紅
唔洗打卡
一日病假唔洗醫生紙
冇得升職 升AM需要8-9年
翻工車程: 1個鐘45分鐘

我請中五做看更都23k啦

邊行?

17 fg Civil 18.5k 13個月 五日工 依加34k

非三大 非first hon

hd grad ?

非三大 U grad

收撚皮啦 吹水怪，下下咁撚多mt gt位？知唔知啲銀行一年收得幾多個mt gt? Ibank bo又幾多個入到？

講到好似請好多個又好多位咁，而家大部分銀行junior 工大約15-17k 唔計跑數分紅，仲有contract 工多，之後有機會先轉到perm，fo 你跑到數先講50-60k 啦